陳同佳效應可以有幾大

要立一個象紀念陳同佳

名留青史

陳同佳先係真正大贏家

WWIII

會唔會推動到香港獨立

留名變國父

講真既
我諗佢都無諗過自己做一件事可以令事態發展到完全脫軌

殺人最多都係坐監 點知變左國際大事 分分鐘ww3 都似

史稱綠帽革命